平安夜晚仲返工既SALES妹係咪多數都冇仔??

果日抄牌會唔會易D

講到自己夠膽開口咁

我OK

唔好以己度人啦

唔使做呀？

關事咩

yo

不要暗戀

係無錢多啲
我諗

Ching咁能25

聖誕返多錢啲 等淡季再同男朋友去旅行
無你份呀死毒撚

蓋清同蘋果日報暢談會考事宜都未驚過

呢D先好女仔
聖誕食飯貴一兩倍
明明分量一樣

上年先係咁食左件、過左個溫暖嘅聖誕

直接問佢幾點收工約佢啦

使唔使買野送

有冇都唔到你溝啦

唔洗，夠靚仔就得

唔洗送太貴 唔好貴過1舊水

多數有仔，返工養佢哋

自製聖誕卡ok

清聖誕好lonely